## 操作场景
在需要使用邮件服务时，需要您配置 DNS。


## 前提条件
需先配置好默认网关，具体您可以查看 [配置网关]() 文档。

## 操作步骤
>!配置 DNS 后可能会影响邮件服务，建议配置完成后重启 Tomcat 服务器。

1. 使用管理员账号登录数据安全网关系统。
2. 在数据安全网关系统单击【系统参数】>【网络配置】>【DNS 配置】，进入 DNS 配置页面，请根据您的实际环境填写信息，如下图所示：
![1](https://main.qcloudimg.com/raw/c3904c5d09e31b842913eb2158d2368b.png)
4. 配置完成后单击【保存】即可。
